（法律jj求解答）補習地點

如果係社會福利署底下非牟利機構進行私人補習活動（係機構內公共空間收埋補習錢），係唔係犯法?

如果係，係犯左咩法?

上網search左好多相關字眼都搵唔到
求解答

咁個機構比唔比佢咁做先?
你想投訴不如向果個機構投訴

我唔係想投訴 而係有個學生想係小童群益會補習 中心經理好言相勸唔好補 佢話係刑事罪行 但我事後想搵翻相關法例 但搵唔到

其中search過會唔會係違反地契條例

單對單補習照計無問題